有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位 (2) with 後記

如果你地冇覺悟要成立影子政府、奪權，請你讓路比有覺悟嘅人

求所有想玩議會線嘅人思考下我要提出嘅情況
我想探討一個最絕望情況

唔好對香港司法有幻想
當on q講over my dead body個時，中共已經無所不用其極，咁多次DQ都仲唔醒？
比周庭、劉頴匡選舉呈請勝訴又如何？法庭冇否定DQ主任正當性
范國威、區諾軒最後失去議席

司法未必係敵人，但更大機會唔係朋友
議席亦好脆弱

立法會過到3份2議席又如何？中共照樣可以DQ你
有人話：咁到時咪美國開始制裁唔好咩？
大家睇下大陸下令復工，就知到中共永遠向最差、不人道選擇而行
死幾千萬人同保住權力，佢地一定揀後者，唔會理外國點睇
64過後唔係冇受過國際制裁，然後仍然能夠生存至今
中共強項係控制
唔好幻想外國幫助將會救到香港，外國只係會幫到少少
除非WW3開打，香港成為戰場之一

就算唔DQ你，大把方法搞死你，殺不用刀
用假証據陷害你、各種送中、禁錮、白色恐怖、法律手段、警黑…創意無限
仲有人大䆁法

到最後，議會只係一個空殼，我方議員係議會內乜都做唔到，同今時今日冇分別
議會線一直咁大爭議，同泛民幾十年黎覺悟不足，做得唔夠有關
連否決權都失去，退步成「我入議入可以顯出不公」的程度
come on, 鬧兩句就係反抗咗？不痛不癢
點解政權怕攬炒？因為會痛

然後呢？仲可以點對抗落去？

最終只有議會外抗爭可以行，包括但不限於武力對抗。
所以我覺得唔同路線支持者最終都會行同一大方向，而家不必排他

提到議會外抗爭，首先要定義返「政府」
政府本質係社會契約，法律得以有效力都係基於人民受權，確立政府正當性
所謂「犯法」係基於你認同法律背後的根基（政府）有正當性
正如尚方寶劍點用黎殺清朝官？問呢個問題嘅人假定清政權時代明政權冇正當性

一直有人質疑點解我地唔認同呢個政府都仲要跟佢規矩玩？
呢個觀點正正係從正當性出發去思考，其實合理
因為你心理上唔認受個政權，行為上跟政權規則，結果而言係受權緊個政權
想象下有2百萬人唔交稅會點？告2百萬人？
法不治眾

可惜係大部份香港人一未認清政府定義，二講求務實，所以少人跟呢個方向
有好多人係不到黃河心不死，未去到絕路都唔會諗通，正如有藍絲會反隔離營一樣
所以唔洗鬧佢地，time will tell
如果佢地成功固然係好事，香港情況會最好

不過正如我上面寫，最絕望情況係要認真諗下
只有想象力先救到香港

係最絕望情況發生個時，除咗反抗同認命，冇其他選擇
反抗，最後奪權，先可以自救

奪權唔一定要武力先行，不過一定要有告別舊政權決心
試想象下，如果香港有6成人唔行現時香港法律，改行英國法律，局勢會點？
即係呢6成人可以援權一個新政體，設立自己的法律、司法、執法機構，甚至軍隊。
犯法？咁就視乎係你受權邊個香港嘅政府
以上現象用三個字可以概括：黑社會

好似吹大咗？其實唔係。三合會起源清朝，最初係反抗組織

話說回來，呢d同議會有咩關系？大有關系。
在最壞情況，可以最快成為一個有人民受權黑社會其中一個方法就係
得到過民意受權嘅人一齊成立新議會
上年發生嘅「雙胞」法案委員會其實可以成為新議會試驗，只係冇議員跟呢條路行落去，好可惜
區議會17區執政之後其實都可以發大黎玩，架空港共政府功能，唔再係保守、防止變差
只要市民願意告別舊政權，跟區議會所立嘅「法」（so call冇「法律效力決議」）
呢d先係真。不合作運動

有一個重要問題未解答：立新政，然後呢？
我冇學識，目前只諗到等。
守到將來支爆，香港會出現權力真空，如果當時新政夠強，足以接管香港
而因為價值觀相近，有望得到外國承認為香港合法政府，咁外國就可以落多d手幫香港
所謂新政權唔係得個諗，而係而家就要搞，否則到關鍵時刻就會比港共繼續食住。
由成立影子政府開始

所以，如果行議會線而冇覺悟要奪權，不如你唔好阻住個位，比有覺悟嘅上
請諗清楚你行個條線最終想達到咩結果
眼界決定境界

PS: 向奴隸主爭取待遇改善係不設實際，因為你條命唔屬於你
只有反抗，你先有機會贏返自己條命

後記
如果你覺得香港獨立係唯一出路、議會係垃圾，唔應該玩，呢篇文對象唔係你。
抱歉浪費咗你時間
不過請你唔好指責行議會線嘅人，因為幻想最終會破滅，最後大家得反抗同服從兩條路揀。
歡迎你地而家就靜靜地做實事。92籤行動咗先有人知到存在。
你做得起自然有人跟。
現階段留兩條路比自己好過限自己行一條路
將來冇人知，有可能人地會成功呢

唔好問我要plan，呢個唔係我呢篇文目的
大眾唔醒，plan乜都冇用
有plan個d已經做緊實事，唔洗我呢個nobody出聲

up

【香城online · 23條】突發！你的主線任務已發佈

有道理 推推

淨係想守規矩係入面講兩句袋錢嘅行開
要有冇左份工嘅覺悟
而且嘅份已經唔係一份工

agree

其實區議會已經要有影子政府嘅行動
唔知佢地唔夠膽定點
依家都未有破格野做出黎
蕭生都有講 要起翻依家反對派啲數簿
睇下佢有冇貪污cap水
等佢地無形象
然後等選舉更有利我地

我依家咩都要贏
民意要贏
經濟要贏
先有機會做底佢地

啱，區議會有好多野要做

依家仲係到傾紀念公園🙄🙄
係重要但係唔係最重要
應該個野心要再大啲
已經時間無多
要掘黑材料要時間

Pish

紀念公園事件唔可以話冇實際意義
首先係像徵地區掌權（成功的話）

唔成功的話都可以成為一個抗拒政府的實驗
唔成功係指康文唔比
到時香港人跟區議會決定改稱個公園做新名，呢個就係我所講市民服從區議會決定

而家爭議改唔改名其實証明區議會唔係一言堂，唔係壞事

不過呢d小時真係唔應該用太多時間

咁快有負評

認同 幫推

影子政府一早要做啦
不過唔信泛民敢做

所以要換人上

推

押す

睇下之後再開算
又或者係因為個po冇咩人支持？

多謝巴打幫手

Push

點解推唔郁？

事實係必須搶攻功能組別

佢哋係唔會做，因為本質同建制派一樣

推推推推

有險可守呀屌你，要同中共談判